一人一條嘈撚到仆街嘅巴士線

首選E32A

未試過搭到完整一程都靜
全車地盤佬地盤閪
個個中氣十足
上車講到落車
車頭嘈到車尾
加埋啲唔撚知講咩嘅支那鄉下話

唔好同我講現場屌柒佢
搭車咁嘈嘅十個有九個都係生番嚟
屌柒佢只會傷自己喉嚨

B1

E22同一情況

所有

希望永遠開唔返

1a

新巴82

a22

1號A
冇事發生嗰陣嘅世界 夜晚成日都一大班韓國中/老坑當旅遊巴

依家入東涌啲車要經埋滿東 嗰度全部都係支那人 嘈撚到仆街

619/601
中午過海
搭親都大把阿嬸大聲聽講we7 / 阿伯聽尻up片
一係就大大聲講野

你班垃圾都味見過有南亞狗既巴士
每秒百幾分貝 你都咪話唔好玩

a22都好嘈，不過九龍段7蚊抵坐

214
好多支那狗坐

934線
因為九巴934線特快來往荃灣西約及中上環

A21
港珠澳上好多大陸人

102
見盡香港人有幾大壓力

263

唔淨只佢嘅
入荃灣嘅車都有呢個announcement勁嘈

九巴 286C 綫 已擴展至全日服務
由馬鞍山 第一城 經青沙公路 特快來往深水埗 長沙灣
全面覆蓋西九龍各大熱點
第一城來往長沙灣 車程祇需二十分鐘 出行更方便

日本都好多

對家嘅
阿索車長提醒你

通常短嘅區內線
80K 81K 83K 282 283 一定嘈到仆街

33a 43都好嘈，c9買餸車

呢條點會嘈